https://web.archive.org/web/20060218184740/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi

### [2347] たーむ	2006.02.19 SUN 00:13:00　
	
>[2346] hisakoさん
その辺はAHの序盤で少しだけ描かれましたよね。
戦場で謙徳を助けるリョウは明らかに20代でした。
個人的には、過去が不明で謎の多いリョウが好きなので…あまり描いて欲しくはないかもしれないです。これに関してはCHも同じですね。

ただ、サイドストーリーとして槇村兄との活躍は見たいかも。
AHでもCHでも、どちらでもいいので。

### [2346] hisako	2006.02.18 SAT 12:29:07　
	
こんにちは
私の希望ですが。でりょうの幼い頃～ゲリラ時代を読み切りで描いて欲しいです。もちろんりょうの育ての父海原に訓練を教えて貰っている処だとか。エンジェルダストにされた
りょうの姿等読みきりのコミックで読んでみたい。
と思う今日この頃...

### [2345] BONO	2006.02.17 FRI 22:39:53　
	
 [2344] ぶびにゅーさん、こんばんは。
おお!!!くしくもその日は、エンジェルハートDVDの発売日ではないですか！偶然ですかね？

### [2344] ぶびにゅー	2006.02.17 FRI 21:47:51　
	
初めまして。宇都宮隆さんのサイトに嬉しい情報がありました！！


『Daydream Tripper』が、U_WAVEとして初のシングルCD化!!

『Daydream Tripper』
作詞：森雪之丞
作曲：石井妥師
編曲：土橋安騎夫&石井妥師

発売日： 2006年4月26日
価格： \1,155(税込）
品番： SVWC-7350
発売元： 株式会社アニプレックス
販売元： 株式会社アニプレックス ソニー・ミュージックディストリビューション

シングルCD発売決定だそうです！！
嬉しいです～。


初次见面。宇都宫隆先生的网站有令人高兴的情报! !

《Daydream Tripper》作为U_Wave首次单曲CD化!!

《Daydream Tripper》  
作词:森雪之丞  
作曲:石井妥协师  
编曲:土桥安骑夫&石井妥协师  

发行日期:2006年4月26日   
价格:\1,155(含税)  
商品编号:SVWC-7350  
发行商:株式会社Aniplex  
销售商:株式会社Aniplex Sony Music Distribution  

据说单曲CD发售决定! !


### [2343] 陽	2006.02.17 FRI 17:49:49　
	
 [2030] 藤嶋さん、だいぶ前のレスになりますが、その後はどうでしょうか？　
今週のバンチに緊急北条組漫画アシスタント募集とありました。
以下バンチから・・・
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
■応募資格：武蔵野市吉祥寺へ通勤可能な方(年齢・性別不問)
■応募要項：履歴書一通(写真付)と下記のA・Bのいずれかに要した時間を記入の上ご応募下さい。書類選考の上、ご連絡いたします。
A　1.人物(胸から上１点、全身１点) 2.ビル、自然物等の背景 3.自動車等のメカ
B　作品をお持ちの方は作品のコピー(応募原稿は返却致しません)
■応募先　〒180-0004 東京都武蔵野市吉祥寺本町2-4-14
メディコープビル8 3F コアミックス 北条司アシスタント係 担当/秋山
￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣
活躍できるといいですね♪

[2030]藤岛先生，这是很久以前的贴子了，那之后怎么样呢?
这周有紧急北条组漫画助手招募。
以下是bunch…   
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿  
■应募资格:能在武藏野市吉祥寺上班的人(年龄、性别不限)  
■应聘要点:请填写一份简历(附照片)和以下的A、B中任意一项所需的时间后应聘。资料审核之后再联系您。  
A 1.人物(胸部以上1点，全身1点) 2.大楼、自然物等背景 3.汽车等的机械  
B 持有作品的人请复印作品(应征原稿不退还)  
■应募先 茂180-0004 东京都武藏野市吉祥寺本町2-4-14  
MediCorp Building 8 3F Coamix 北条司Assistant系 担当/秋山  
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿  
能大显身手就好了♪


### [2342] LAU WAI HANG	2006.02.17 FRI 16:36:42　
	
I want to Watch Angel Heart cartoon, but it's not on sale in Canada yet, I only saw Air Master cartoon, I like the big ball girl, ha ha.

### [2341] LAU WAI HANG	2006.02.17 FRI 16:33:40　
	
How come Angel Heart so good, How came Angel Heart so good.^^

### [2340] BONO	2006.02.17 FRI 14:53:57　
	
｢CHアニメスペシャル1991年｣お探しの｢小次郎｣さんへ朗報!!

 [2337] でCHもの探索に古本屋などまわっていました。そこでな、な、なんと見つけましたよー♪超偶然としかいいようがないです。CHアニメｰジュ版を探していてそこにあったんです。プレミア価格になっていなくて、当時価格より安かったので、一緒に買っちゃいました。程度はうーんその人の価値観だから見てもらわないとなんともいえないですけどね。・・・こっから先の話はHPの規約に引っかかりそうなので、もしよければメールにて連絡くださいな。


### [2339] はな	2006.02.17 FRI 11:48:43　
	
こんにちは。
友達のお兄さんの「ジャンプ」の『CITY　HUNTER』を読んだ小学生の時の話をカキコします。
『CAT`S　EYE』のアニメを見ていた私は、少し顔の違う俊夫と愛ちゃんの２人しか出てこない不思議な話だなぁ…。ルイさんと瞳はどうしたんだろう…。
話がどんどん進んで俊夫と愛ちゃんだけになったの？愛ちゃんハンマーなんて使い始めたし…。盗みはやめたの？
『CITY　HUNTER』を知らなかった私は何の疑いもなく
『CAT`S　EYE』として読んだのです。
題も『C』から始まっていたし。
２人の名前が違うことにも気付かなかったように記憶しています。思い込みはあな恐ろしや。
「ジャンプ」を読んだのはこの一回だけでその後すっかり忘れていたのですが、『CITY　HUNTER』がアニメ化され、「あれはCHだったのか～！」と気付くに至りました。
それから早ウン十年。今もCHが大好きです。
もちろんAHもです。一年といわず何年も続けてほしいです。
スタッフの皆さんガンバッテ!!

### [2338] BONO	2006.02.17 FRI 02:19:09　
	
〔2337〕に追加。
スペシャルは、死んだ香の姉が僚のもとに訪れ、香の心臓が阿香に移植されていることを知るストーリーか、阿香がかつて香の初恋の人、夏目芳樹に恋慕を抱いたストーリーがいいと思うんですが・・・どないなもんですか？

### [2337] BONO	2006.02.17 FRI 00:38:19　
	
こんばんは。
眠りたいのに眠れない～♪でカキコはじめました。18話ではストーリーに登場人物の人間像、すごく鮮明に出ていたと思います。やっぱりこうでなくちゃね。
それと勝手な希望ですが・・・どこかの区切りで深夜2時間スペシャルなんてやってもらえないでしょか？枠ドリが難しいかなぁ。
明日？今日の午後はCHもの探索しに出動です♪

### [2336] たーむ	2006.02.16 THU 17:53:33　
	
連続でスミマセン…
牧村ではなく槇村でした。

### [2335] たーむ	2006.02.16 THU 17:51:04　
	
>[2334] アイさん
原作でも香瑩は「香の夢?」と言ってはいますが、物語を追っていくと香の心臓が香瑩を当時の時代へ導いたという感じになっていると思います。
撩と牧村兄が香抜きで会うシーンも香瑩は見ていますし。
「香が見ていた」という訳ではなさそうですね。
撩のグラスにも香は本当に気づいていないはずです。

### [2334] アイ	2006.02.16 THU 10:27:18　
	
今週のＡＨでリョウがグラスで香を殺そうとしましたがその記憶をシャインが見ていたので実際は香自身気が付いていたということになりますよね？
そのあと香が「あんた、あの時記憶が・・・」
みたいなことって演技なのかな～？って思いました。

### [2333] chikka(Eastern Shizuoka)	2006.02.15 WED 21:27:44　
	
こんばんは、そしてお久しぶりです。chikkaです。
アニメ版の絵柄が安定しないということですが、ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲも絵柄が一定していなかったし、今見直すとＣＨの直前まで放送されていたＺガンダムやガンダムＺＺと似ていると感じたりすることがあります。ＣＨのスタッフの多くはこの２作品に関わっていた事は有名ですが。

最近は漫画を実写版やドラマ化することが多くなりましたが、ＣＨがならないというのが不思議です。というよりもあえて避けているような感じがします。これは多分、１９７０年代後半から８０年代前半にかけて放送されていたテレビのドラマや映画の作品とかぶってしまうからだと思います。例えば今は亡き松田優作さんの「探偵物語」や「最も危険な遊戯」「殺人遊戯」「処刑遊戯」、「ヨコハマＢＪブルース」、萩原健一さんと水谷豊さんの２人が主人公の「傷だらけの天使」、今は亡き沖雅也さん（「太陽にほえろ！」のスコッチ刑事で有名です。）、神田正輝さん、柴田恭平さんなどが出演した「俺たちは天使だ」などの作品とＣＨはどこか共通点があり、ドラマ化や実写版にすると「ＣＩＴＹ　ＨＵＮＴＥＲ」というよりもすでに過去にやった探偵物のリメーク作という風になるかもしれません。だからドラマ化するとすれば「Ａｎｇｅｌ　Ｈｅａｒｔ」のように冴羽リョウを脇役にすると思います。
例えばＣＨにＡＨやＦ・ＣＯＭＰＯの雰囲気を併せた作品というのはどうでしょうか。ＡＨのようにハートフルでＦ・ＣＯＭＰＯのようにある一人の若者の成長を描いた話というのもいいかもしれません。要するに、ある事情で天涯孤独になった若者が冴羽リョウとその仲間たちに出会って一緒に生活していく中で成長していく話です。
実はＣＨを読んでいて時々そういう話を頭の中で考えていました。話の概要は、不幸な形で家族を失った高校生が復讐のために冴羽リョウに依頼をし、それを果たした後で、天涯孤独となった彼が冴羽さんのアパートに転がり込んで一緒に生活をし、それを通じて一人の人間として成長していく「ジュブナイル」的なストーリーです。

もしこの話をドラマ化するならば、こんな人達に演じてほしいと思っています。
この高校生役には山田孝之さん（「電車男」「Ｈ２」「白夜行」の主演で有名な若手俳優）、冴羽リョウ役は細川茂樹さん、槇村秀幸役は葛山信吾さん、槇村香役は水野裕子さん、海坊主には武藤敬司さん（全日本プロレスのレスラー兼社長で香取慎吾さん主演の「西遊記」にも出演しました。）、野上冴子役は天海祐希さんなどです。


晚上好，还有好久不见。chikka。
说到动画版的画风不稳定，CITY HUNTER的画风也不固定，现在重新看的话有时会觉得和CH之前播放的Z高达和高达ZZ很像。CH的工作人员很多都和这2部作品有关，这是很有名的。

最近把漫画改编成真人版和电视剧的情况越来越多，但我还是觉得不可思议。应该说有刻意回避的感觉。我想这大概是因为和20世纪70年代后半期到80年代前半期播出的电视剧和电影作品相吻合。例如已经去世的松田优作的《侦探物语》、《最危险的游戏》、《杀人游戏》、《处死游戏》、《横滨BJ Blues》、以萩原健一和水谷丰为主人公的《伤痕累累的天使》、已经去世的冲雅也(《向太阳吼!》的Scotch刑警很有名。)、神田正辉、柴田恭平等出演的《我们是天使》等作品和CH有某种共同点，电视剧化或真人版的话与其说是《CITY HUNTER》不如说是已经做过的侦探作品的翻版。所以如果拍成电视剧的话，我会像《Angel Heart》一样，让冴羽獠当配角。
例如在CH上结合AH和F.COMPO氛围的作品会怎么样呢?也可以像AH那样充满爱心，像F.COMPO那样描写一个年轻人的成长故事。总而言之，就是因为某个原因而沦落天涯的孤独的年轻人遇到冴羽獠和他的朋友们，在一起生活中成长起来的故事。
其实在读CH的时候，我时常会在脑子里想这样的话。故事的概要是，以不幸的形式失去了家人的高中生为了复仇而委托冴羽獠，在完成这个任务之后，孤苦伶仃的他住进了冴羽先生的公寓和冴羽先生一起生活，并通过这件事作为一个人成长起来。这是一个“Juvenile”式的故事。

如果把这个故事拍成电视剧的话，我希望是这样的人来演。
该高中生由山田孝之(主演《电车男》、《H2》、《白夜行》的著名年轻演员)饰演，冴羽獠由细川茂树饰演，槙村秀幸由葛山信吾饰演，槙村香由水野裕子饰演，海坊主由武藤敬司饰演(全日本职业摔跤的摔跤手兼社长，还出演了香取慎吾主演的《西游记》。)、野上冴子由天海佑希饰演。


### [2332] CH&AH	2006.02.15 WED 20:56:57　
	
18話までほぼ原作通りに進んでいるが・・・CHみたくオリジナルの話はやらないのかな？
１話ごとに終わっていないからできないのだろうか・・・

### [2331] ミミ	2006.02.15 WED 18:23:30　
	
１３話のスペシャルエンディングで好評だった、
U_WAVE「Daydream Tripper」が２０話～２３話のエンディングテーマに決定！

ああ！嬉しい知らせです！
あまりに嬉しすぎてろむせんなんですが
書き込みに来ました！
うれし～～～。
やっぱりリョウには宇都宮隆の声が良く似合う！

### [2330] たーむ	2006.02.15 WED 17:06:13　
	
アニメAH18話観ました。
今回原作のセリフでカットされた部分に、とても嬉しかったシーンがありました。それは、原作で槇村兄の銃さばきを香瑩が得意げに注意する所です。あのシーンは、陳の店や冴子の誕生日など…香瑩自身が人の温もりに触れていくなかでの成長の表れでもあると思っています。
アニメでは、それらの話をまるまるカットしているので…この段階での香瑩が、他人に対して注意をしてしまうと違和感があったと思います。
もしかしたら偶然の結果かもしれませんが、個人的に強く印象に残りました。

次週は、てっきりカットされたと思っていた陳の店が登場しますね。
内容も原作に沿っているようですし、残念だった分楽しみです。冴子の誕生日の話も陳の存在が大きいので、アニメで香瑩がそれらのエピソードを経ていくことは本当に嬉しいです。

いつの間にか書き込みに投稿キーが必要になっていますね。

看了动画片AH18话。
这次被原作的台词剪掉的部分，有非常高兴的场景。那是原作中香莹得意地提醒槙村哥哥开枪的地方。那个场景，陈的店和冴子的生日等…香莹自己在接触别人的温暖的过程中也表现出了成长。
在动画里，因为把那些话全部剪掉了…我觉得这个阶段的香莹，对别人的提醒会有违和感。
也许是偶然的结果，但给我个人留下了深刻的印象。

下周，原以为会被裁掉的陈的店会登场。
内容好像也沿着原作，虽然很遗憾但也很期待。冴子的生日故事中陈的存在也很大，动画中香莹能经历这些小故事真的很高兴。

不知从什么时候开始，留言就需要投稿键了。


### [2329] misa	2006.02.15 WED 14:59:13　
	
はじめまして！
ＣＨは私が小学生の頃アニメを放送していて、とても好きだった記憶があります。ジャンプも読んでいました。
ＡＨの連載が始まったころ、ＣＨのようでＣＨではないと人から聞き、また香が亡くなっていると聞き読むことはありませんでした。しかし、アニメ化をキッカケにコミックスを読んでみたら、ＣＨとはまた違った魅力にとりつかれてしまいました！そして相変わらず絵がキレイなんですよね。
週間連載であそこまで描き込めるなんてすごいです！
すぐに出ている分全巻購入し、ＣＨの方も全巻購入しました。
ＡＨの方は、香とリョウの深い想いが伝わって、読むと心が温かくなります。感動して泣ける話も多く、早く読まなかったことを後悔しました。毎週展開が楽しみです！

アニメの絵柄は同じ話の中でもとてもバラつきがありますね。作画監督によって絵柄が変わるのは他でもよくみるのですが…。以前にテレビや雑誌で作画の人が育ちにくい環境になってきているということを見ましたが、がんばって欲しいなぁと思って見ています。そのまま発売する映像になるんですから…。アニメを見たあと、コミックスを読みたくなってしまう私なのでした。それにしても、以前のキャストがそのままなのは、やっぱり嬉しいものですね！神谷明さんの声はやっぱり惚れ惚れするほどカッコいいです！
では長くなってしまいすみません。またカキコします。

初次见面!  
CH在我上小学的时候播放过动画片，我记得很喜欢。《Jump》也读过。
AH开始连载的时候，听人说像CH又不是CH，也没听说香死了。但是，以动画化为契机读了漫画之后，被CH又不同的魅力所吸引!而且画还是一如既往的漂亮呢。
能在每周连载中画到那种程度真是太厉害了!
马上就买了出版的全卷，CH的也买了全卷。
AH则传达了香和獠的深刻感情，读了让人心里暖暖的。很多故事让我感动得哭了，后悔没有早点读。期待每周的展开!

动画的画风即使在同一个故事里也很有差别。根据作画监督的不同画风也会发生变化，这在其他地方也很常见…。以前在电视和杂志上看到过作画的人很难成长的环境，希望能好好努力。因为会直接成为发售的影像…。看完动画之后，我就会想看漫画。即便如此，还是原封不动的出演者，果然是令人高兴的事情啊!神谷明的声音果然帅得让人着迷!
对不起，时间长了。我会再写的。

### [2327] 癒季茄	2006.02.15 WED 01:57:36　
	
今日のエンジェル・ハートのアニメ見ました。

自分的には良かったと思いました。絵が綺麗でした（雑なところもありましたが･･･）

エンジェル・ハートのDVDは予約しました。
アニメの方、最近見始めたので１話からずっと見てないんで
13話まで見られるのは嬉しいです。
少し買うには不安もありますが、思い切って注文しました。 
